[iOS/AN] 白貓project #270 這是一個很久很久以前的故事

終於見返你個名係黃色 我好開心

佢家下黃色名 又變返做綠色名
又轉返做黃色名

新手lm

唉

你來?

做乜咁夜唔訓

ii回鍋?

從來無棄過

新手刷左三日終於刷到隻限劍
想問吓跟住係咪不斷打主線刷石

打左限時活動先

打晒限時d event先啦
島幾時打都得 如果你淨係要石既話

Sor係咪呢堆

係

陪我打西川協未
新手過唔到

繼續扮
BTW唔比人消BUFF好快殺到

邊有扮 唔識用配布角係事實
上次唔係同你一齊用配布角打協咩 我咪死左

今次點同 隻新角係個協到有POWER UP

我入場訓 等你carry

我好似差1000粒至夠數

陣間一齊打

我想問下活動啲難度係咪較最難就得？

如果你冇建築會好難打

以後唔玩白貓了

抽多2下有補底

抽咗3500 沒有石了

不過補底都係中斧

下一個3500一定中哂唔洗驚

白貓動畫做唔做到七大罪水準

兩隻斧

分分鐘超越一拳第一季

有無懷疑過 你個池係咪淨係得斧

有無懷疑過蒲公英其實識飛

睇多幾集先
第一集劇情節奏做得好差下

好似中咗四次斧一次槍，垃圾驚

hi

high

而家啲協力咩事點解會全滅

因為太多人抽完啲屈機角就唔用腦打協

咁打晒主線再算

佢地合埋眼打

用牙釘打可以點死

通常係俾怪打死

梳

邊個version?
而家仲有冇得抽？

依家冇

我想抽渣渣輝

好耐冇玩
依家拎住依堆角可以做咩？

可以買過個幾萬石既AC

用黎打event儲石抽新pool

高手就送果隻西川都打到城堡

邊隻值得投資？

你囉

higher

準備捉住光頭佬個頭幫我抽限

明明你就單手食煙睇波hsc

72鑽
C社咩事

Hi 想問呢個點達成？同埋隻限劍係邊隻？

點升到咁高數值 新手

會傳染 聽講佢個頭掃到咁就係次前抽嘢知陣捉住咗個光頭佬個頭

就執既前夕 大放送了

喂 係咪打牙

curry me 未

塊石版升爆 自己對返石版個名
同埋要推到主線唔知幾島先有得升石版

5粒龍珠CC

原來已經比呢隻垃圾驚浪費咗我5年青春

我熱愛和平

打協

唔該晒

點解我得咁少血 唔好屌咁大力

空島建築

升爆研究所個啲？

仲有其他有職業加成既建築
打哂限時+回憶個d建築先啦

研究所個d可以慢慢升 我升到依家都未升完 仲差幾level先爆

盡緊力
係唔明點樣可以推到上萬

之前有個設施 叫氷滅のバトルコロシアム
升到lv 85 可以全職種：HP+17%
但佢好似每隔1年/2年左右先復刻一次
依家無得打架喇 由佢 靠其他/石板撐大HP先

老屎忽玩家，我已經係鳩升了，好多活動建冇乜理同lv都未爆

你來??

珍禾都系100體所持伸手

same i am new

近排玩番
我見升研究所要好多細武器石
但協力21星又無細石
20星又得暗個關先有人打
其他武器既細石係打咩先多

有時打佢當期活動既協
打剩既符文拎去換寶箱 每次有30個 隨機中一款細/中/大石

我有口罩同手套 5怕

楓林gimy死曬 無得睇白貓喇

gimy

你返左香港咩?

邪神ちゃん都冇得睇

做完愛回家啦

動畫去anime1睇咪得

喂 off topic 林鄭今日記招 對我有咩用
完全幫唔到我 食屎狗

原來gimy有得睇
早知唔錄啦

已經棄左驚兩年
宜家回歸有咩首要做？

做乜要幫你

林奠：個個都要幫 我咪好唔得閒？

驗血

條仆街唔害你都已經要偷笑

no stake

驗左腦同手先

都珍
仲話黨鐵有8折 俾都唔搭啦

玩白貓要驗左腦？
咁返學要驗右腦？

10蚊平2蚊
全地圖劃一收費5蚊就差唔多
搭地鐵唔怕武漢肺炎呀？搭得都8成返工
真正搵仲搏
賺撚埋扣返補貼仲有錢分啦 弱撚智

蒲仔2樣都做到, 姐係冇事啦

做到唔做先無事

我今日搭完而家有啲喉嚨乾

i go to school by bus
有骨氣 唔搭黨鐵

射精要驗左腦
扯旗要驗右腦

你唔扯都射到？

我壞左

心諗成班暴徒仲要幫你？

睇完白貓動畫想J希瑪

你唔好企咁近 上post個陣戴返個口罩

你tg唔好add我

tg都會傳染？唔係淨係5G先會咩？

仆街仔 分甘同味
我幫緊你有抗體

btw我都無你tg
add乜9

佢打白貓打左傻左

聽講隔住個moon都會傳染
咳咳咳 咳咳咳 乞癡

邪神醬巧打意 唱歌巧巧天

嘩 你行開啲

希望到時啲網唔好收晒皮
呢套我等到頸都長

岩岩玩應該係咁推主線？有冇話要抽邊隻好

打哂限時活動先
抽男女豬

前排抽到牙伯原來出左咁耐都幾勁下

取消as2既cd真係不得了

今個pool最大力男主
隻斧用用下都幾好用
開完二技係咁鳩轉就得
打左禮物關拎石先
跟住打限時event關
主線幾時都可以打
不過我唔記得有冇咩要打主線先unlock到

男女豬係邊個池、

阿伯即係邊隻

Grav乜差 hor乜春

巴爾 哈哈哈

動畫最尾隻野

餵埋我食飯未

個隻有得抽架原來太耐冇玩

就熟

Anime1j都死埋

一齊打協未

Carry me我訓低ok?

BYE

可摸耳痴下場一條友冇心機打協力

抽左三四十抽得呢隻 洗唔洗玩過
另外 而家重有冇得抽岩岩一出d角色 例如隻阿伯同大小姐

做乜抽夢幻pool

睇左個炸雞翼視頻
又想煮野食

不過要買麵粉

On9

做乜改埋d殘体名

想問吓限劍而家有冇抽/換/打嘅武器用？
而家仲用緊首抽把兩星武器

我訓低先岩

你500lv 唔侵你玩

無 等遲下貓耳實裝 睇下茶熊2020成個pool復刻
到時換村姑劍（最淫個位）把專

村姑玩緊嘅劍係我身上嗰把來
你去返你個愛夏度唔該

4i 我偶像

愛夏出劍職既話咪返去佢身邊

係咪我之前傳咗俾你

你兩個做過咩黎

lv用倍書刷姐
真係勁係段位高果d 協力段位冇得呃人
我玩咁耐都未升滿建築

打機啫

rubbish game

咁耐姐係幾耐
你陪我刷到500lv 我陪你打協/刷段 deal?

以為你係光頭仔2.0

支持白貓

京京

京咩

你地癲佬黎

佢地係

唔好食我

你都係

deal
玩左白貓4、5年冇fd一齊玩冇心機打協力升滿d建築

唔好以己度人

你叫咩名 等我+

禾巧正常

唔好意思 想問埋咩係貓耳實裝
同埋我而家求其俾把武器就得

之前有個投票 可以俾玩家揀邊隻角有貓耳
姐係隻角頭上面會有貓耳

實裝姐係要等佢畫好整好 放入隻驚到

是但俾把武都幾難 今期又無劍職

視頻

你抽錯pool

錯有錯著 露卡都好用

但佢應該係睇完動畫想追角色

JL11

佢想抽阿伯？

佢講個隻牙伯唔係依家個隻牙伯喎

唔係思索的虛空個pool

佢話：岩岩一出d角色
姐係好耐之前既產物

佢係咪指遠古時代個隻放隕石嘅阿伯

應該同大小姐個d一樣咁遠古既角啦
問返樓豬就知啦
@黑劍

你玩左冇幾耐點解會識大小姐呢隻真係化石級古董

我玩左好耐
由佢一開服無耐就有人拉我落坑
只係個陣要讀書 del左
跟住上返大學咪down返

咁你都睇得明

係咪呢隻壽星公

記得果陣好似仲係打緊幾百幾千攻

你個傻閪個腦真係得返學同白貓

大笑左

我隻入坑角嚟

可惜腰和面貌廢了些

哇 邊本驚書

第一集廢到
阿伯吹兩句水就死撚左

你個白癡。。。下刪3千字

又多個阿伯

白貓既焦點竟然係阿伯

仆街 MYSELF都無埋!?

茶熊投票咁過癮嘅，+1係2票，+10係20票

ALL IN 337 DLLM

337又係咩妖股

可以準備回歸bt時代

chok仔或成最大贏家
聽聞佢屋企有間房專放hd

依家要億億聲先叫合格

你個傻閪個腦真係得扯旗同射精

337著校服會唔會好淫
如果好似上次kc咁 M字腳都唔錯

投票冇牙伯既屌你老母

長揸必勝法

佐倉 限劍 包姐

佐倉 337
入校園爭仔日常是常識吧

話說仲有安野BB
咁多個好難揀
btw點解班台仔話要投哂俾社長 （雪莉露）

細波不了

安野d叫聲好正喎

好想俾佢踩住 用鄙視的眼神鬧我

踩住邊到

你話呢

原來你M黎架 要唔要叫光頭仔愛人S下你？

踩死禾啦安野bb

你又好依味

今年菜能叫咩名

2020菜能下半
2020菜能 X組

337：插班生甲 動作很劉華 我真是好奇
佐倉：偷偷的背著我 喝他的茶

今年菜能係咪轉網上教學

7隻角都有豬嘴換裝

踩埋禾

就黎考試 有無槍手可以幫我考
價錢可議
有意PM我

加左

今晚刷10000票比337
有無人JOIN

協力AFK左一場食左張紅牌...點樣可以清返走

一場點會紅牌

考咩

開左紅蓮３協力諗住放係度升下rank...自殺幾場就食紅牌

認真？

你係同人協定自己1個入協
唔係先黃牌3次咩

刷咩關

21 天王斬 應該係

有興趣 唔勁join唔join得

預2230左右

Ok join
我用釘宮訓地

新手一問，有冇人知呢個任點解

升爆呢塊石板

大課長又扮新手

67，邊個活動

等緊嗰兩百石救命

你個4000石抽哂喇？

好似係依個

咁多石仲救咩命

Thanks

5000...

很想要吧

佢係我20倍

抽到女豬未

抽到依家冇石抽下期了

下期係乜都未知
可能passss

呢關用邊個打最好？

用開限劍訓地

Strong hold到菜能

今晚玩FF

10萬石大神

巴打都有訂？

唔係呀 係佢多我20倍
我得250

係呢隻啦 岩岩出呢隻game記得都幾勁
而家洗唔洗刷首抽。 岩岩del左 game
抽極都抽唔返5星

真禮 我婆

你老婆係水炮車呀

你日日都玩架啦

係咪到

yes

想同白貓手足瘋狂打協

81158

斷左線

40105

有 得10票 不如刷20星暗好過 20星一場50票

彈出左

00943

5星係咪好難抽？刷左三十抽都冇一隻
冇五星好似開局都差d

睇下你係咩人
有d250中齊
有d2萬5都未中
有隻冇頭髮既25就中

多謝carry 協力

15843

me 0貢獻

09383

76711
再斷收隊

我下次再玩
多謝carry

。。。。

09800

點樣先會玩白貓玩到斷線

暴斃

有得入未

89321

滿左 無得訓地

37595

99454

終於入到 入十世

82265

就升

69948

19234

打左比$#
337唔入學唔課金

有好多熱門角同佢爭

話說要打幾多場先可以刷到10000張票
頭先同你地打左一陣都係得1550

200場20星協

攰 聽日再打過

你抽乜野pool？

Online exam真係做咩都冇人知

呢隻game 5星同4星一樣 4星可以升做5星

喂 你幫我考 我幫你考
我個科ge黎

抽呢個

四星同五星一樣
五星只係一跳落嚟就100lvl

重以為四五星好大分別 但我重刷左幾次

咁四星升邊隻先 唔該曬

點解重刷都有水母

幫你考個f返黎

1234

Pf extend 到27號
但外面個system仲寫到to be available during 1-13

依幾日紅日又無人聽電話
唔知係咪有伏 驚佢外面個system一close就入唔到去submit

垃圾shitty

係咪應該13號前申
好糾結

剷得了

挽留

我冇check到email唔知改咗
如果你已經決定好p/f咩科咪交咗先囉

我係人地話我知 我先知

你平時performance做開戰咁嘅嘢？

想像唔到今年有邊個適合舉校旗

三妹

夾band pool入左普池咩

魔法卡刷出來啦

又top1 pool

永續白猫

屌咁仲追唔追男主好

無愛咪唔好抽 沒有最勁 只有更勁

打甩釘宮個頭再叫我抽

10跳啦屌單吊佢咋

一係就放棄 一係就繼續

@黑劍

下之前吹到咁大 檔期有晒 4月番開埋播先講？
re0都提早講啦
2間公司真係高下立見

早

棄左驚好耐 啱啱玩返
想問有無咩網有角色武器嘅評價

驚都剷埋喇，課金不如食多幾餐黃店算

神父網

神父唔見左好耐啦

有無光頭網

有返學網

做緊功課

我記得神父比人屈佢昆水代課金

幫我做 好唔好

5好

點為之屈

絕交啦

88
我搵光頭

無刀劍睇啦 世界末日啦

冇記錯有條友話比左1k神父叫佢幫手課金 神父走左數
結果係條友根本冇比過錢

我覺得神父幾正氣

點証明佢有無比過錢

神父去左邊

唔正氣點呃人

而加乜撚都冇得睇

頂住檔先

好人一生平安

黃viu/木棉花有嘅優先睇佢地

光頭俾我食左

咁你拎走啦

點解星期六一個人都無
個個都現充出哂街？

All in 337
入唔到茶6就棄game

打左200場？

系
我都約左光頭今晚去爆房

做得好

死現充

為咗337放棄咗10石
希望今次佢可以上茶6

邊個唔投337邊個就係鬼

我係鬼

唔撚投 吹

祝你茶6爆死 一隻都抽唔到

嗯

真 難為我仲做緊功課

食光頭啦你

點解咁鐘意佢？

想佢同佐倉一齊入到學 可以一齊爭仔

屌哂。。。

唔知點解突然心有靈犀，單抽一下中

光頭：無跳落黎個下唔算

正 包日本米到左

大包米

忽然想玩返，連埋送嗰幾下大跳乜都唔中，又刪咗驚

入親黎都見到個傻閪講做功課

重有玩白貓

估唔到大家仲係咁醉愛白貓

嘩好正

屌miss咗日任

做埋今個月 以後都唔洗再做

咁白貓呢

玩埋今個月 以後都唔洗再玩

睇左屌miss嘅日任

玩到愛夏/337全職制霸之後 就唔再玩

制唔制霸都唔關你事架啦

抽齊點會唔關我事

好彩齊

+1

一隻都冇

same

禾刀系

我都齊

跟到

跟到NEW字彈出時間都一樣.GUN

想問吓點樣過去

冇嘢了

仲想問下有冇必刷嘅石版/飾物

4隻都好靚

力架大肉棒

今次班cv除咗村田太志之外真係唔多識

上到top1再抽

淨係隻蘿allin啦

無性趣 唔allin 留石等337

原來有白貓post

射了

周年可能有個兩隻細路2.0
PV開頭係佢地大個把聲

無興趣
抽250－500算

有著底褲

無興趣都抽齊先啦

好似幾正

又出新角...
正太角色麻麻地..

皮帶嚟

4隻入面 我鐘意佢多d

聖女model改下眼耳口鼻

條女拎住條鑰匙+今次活動Tina祖先+Tina心口個鑰

我燈6周年出tina老豆

呢隻咩畫風
好樣衰
果隻長腿叔叔個比例

茶熊隻熊仔

但性女長頭髮
依隻短髮+帶點笑容
完全係我杯茶

老豆有無Tina咁勁先

好撚正

有講tina祖先咩
你聽到d咩

6周年唔出最強之父母 諗唔到出咩

珍 清識貨

做乜又出普池角

出偽男女豬既後代

今次個兩隻咪係後代

假雷姆

咁6周出佢地個孫

好正 決定抽爆

好正 決定射爆

聽講下下期係合作

上上期已經咁講

有冇圖

聽邊個講

中村

變態

射咗好多

咁唔抽了

典解

動畫做乜睇落咁on9

假雷姆更加要抽

正太蘿莉係咪偽男女豬後代

而家出黎有骨氣ok?

邊忽似？

D武器

角 翼 髮色 武器

記得拍片

抽齊反而唔想玩
冇開驚兩日最少冇左60石

咁僞男女豬本身係邊個

翼係提示？

問太監

GH仲出下一章 即係234都係
預計唔到六周年有幾刺激

會唔會有艾雷BB

希望唔洗爆血管

Gravity horizon

想像唔到到時點超越

南哥 係咪有人串你

咩黎

係 一齊射未

廢game仲係一隻都冇

你痾拔甩鳥

有日本仔討論
Runaway
Runa way
ルナ ウェイ
ルナの道だよ
符文

元祖符文

太耐無玩過唔到西川貴教個hell

分開打完來好撚簡單...JC幾下就搞掂

rune ルーン

luna

想問呢家白貓仲有冇分日服台服

世界服

即係我入返坑，買帳 唔洗睇咩服？

我對主線後面有興趣多d
前面吹到天翻龍鳳咪又係宇宙大爆炸

日服 台服

未諗到後面點寫
所以吹住前面先

前面吹咩都無用

占

屌你老母 冇石喇 又新pool

粉紅色句野係咩意思？

iOS 未有得update

課啦望

個倉終於肯開位

竟然有序章
之前幾個活動都無

真心問 做乜負皮我

有冇劍評？

粉紅色=cc 模組，藍色=原模組。一般用cc模組

又唔記得打10場

認真答﹕雞，全部都係雞

綁左line同fb
之後用Amazon課金會唔會比人檢架

終於可以儲石

唔會 不過你白貓啲親友會見到你FB

點綁

辛苦晒出4隻垃圾比大家儲石

本集重點 保管庫開上限
本來抽500
而家決定抽250 250開上限

我覺得一般般
技能好普通

你又想做論文佬？ 做晒功課未

姐係可以轉返做原始既模組
但無人咁傻仔用左轉職珠仲用返原始模 除左某d角色啦

未 個同學勁on9 炸我wtsapp叫我做project

白貓project

做 依家做下先

多謝解答
啱啱玩返兩日好似玩緊新game咁

dllm 我就係你個同學 平時講到咁鍾意做功課 我whatsapp你叫你做就晒鳩我之後去打機 家陣仲要話我on9

禁十場都得掛 咁惡既依家D人

聽日出既係.......... who?

話撚左
隻銀毛都係聖女果type

個鎖匙插落咩位到

一抽

抽到尾

訓左未抽邊隻top1

聽日又有4隻玩具 抽250石算

啱啱入返玩台服想問依幾隻有無邊隻比較勁
另外想問點解協力啲人可以打到十幾億係咪件裝問題

你好 這裡是半年後的香港
將所有身家入口罩 就算100蚊盒都狂掃
包你半年後full pay買花之戀

邊到有100蚊盒口罩

圈住個3隻都勁（台版乜鳩都勁 因為有魔改）
其餘都係選拔角黎 可以當睇唔到
打到幾十億係因為條友有石板 飾物 建築

Btw 依到無人玩台版架。。。。。

月尾中川合作 咁大膽假設

白貓project：xx傳

有無清會買

me

驟眼睇好似好多角 4隻4隻咁出
點知全部無思出

有初版係度,J出血

好耐冇出ハルカ，完全忘記左佢....
經驗值神器

嘩 ALLIN

咩樹

其實c社整乜衰乜
有無照下塊鏡

其實局長叔又勝

個動畫衰過d異世界番

又新pool

倉管feel，對兄妹成隻拉姆雷姆咁

5年後

大課長準備課幾多Pack?

Ep2係咪十年後？

黑白好似會大個(5年後), 之後唔知幾時出2.0

屌 抄我愛夏？

等佢出呢個樣先抽

幾時出到老 期待

愛夏正好多 依個彈開啦

硬係覺得個男好熟口面 但諗唔起似乜水

我大爆射

廢產就射爆？

C社D野都係左抄右抄架喇

不如改名 叫環保社

先生公又勝

都係蘿莉好 大個不了

中

靜到以為1001咗

咁柒課唔落，1250中弓斧收皮算

150石
板石板

抽到依度先齊

thx

局長叔又勝

又勝叔

賭神叔又勝

有突系top1 先叫醒我

乜咁睇唔開 你好愛依個池？

搭單一問
我主力用上面3隻應該夠打？
定有其他角可以練埋？

魔劍士把武一定要換先有？

用極都用唔曬d石，我係唔gur佢要我曬體力㩒咁多下抽咋

廢產pool
Skip

射射課長

夠啦
頭3隻都夠 小夏劍仲係好好用 掃圖一流
唔洗換武俾隻法啦

課左幾多

白貓已死 出新pool冇海豹

隻法唔洗理刷緊親密度
第三隻d武點搞？依家仲係木劍

糞

4隻都垃圾黎..手感差到呢

無得搞 你想有武就是但換把俾佢
但我覺得等凱旋睇下有咩武岩佢先換
最泛用都係黑肉 性女 茶5吸毒輝把武

呢pool抽到都廢事曬

10抽參與下算

無石抽 點出黎曬太陽

你新黎？

又齊

垃圾pool一隻金ss+都冇

後悔抽左

法米通認證一隻金ss+都冇

黑劍24小時前已經認證左了

蘿莉招S3招波可以幫手charge 盾.. 打hell好似有啲用
如果有埋茶熊露卡攻擊模組就好...

3大跳有隻輝劍當參與左

唔中

雙劍jable

係 I am new

睇介紹都feel到垃圾 仲要唔靚

有食平未牙

隻弓普攻7秒爆木柱

片?

隻弓s1-3都冇加盾... 一入蜜蜂場一hi到即死...

15下著攻
as 疊100下

疊得起既話係好勁
但15下其實要求好高... 先得一盾
試下加雙獸板同埋換專武...

今年開始啲角大部分都冇子機

焗腸﹕你疊得黎釘宮一早完場

無子機=唔好玩

7秒
>>>>

本來想抽250當參與

跟住抽左2500

抽左10000最後個位數

睇片已知垃圾
估唔到d武都玩埋一份姐

南叔又終於出現

見到會有5年後既黑白, 已經唔想抽幻幻了

衰鹹濕 射咗1500

抽齊唔係基本咩？

竟然係咁

咁都可以衰咸濕。。。

未抽 有冇劍評

賭神都唔識

你條友真係唔識架喎

4抽

淨係識你兩個已經夠

中左？屌

痴媽根 緊係識賭神好過識我同光頭啦

ok

上個池隻斧勁 定 今個池個隻斧勁

屌你咩中左毒就係咁計攻擊次數
玩雙劍想人慢慢行？

垃圾 全部都係垃圾

抽到輝，連放3下2技3個波波就轉爆左碌柱

唔知實戰勁唔勁

慳返

25石都慳?

唔想無頭髮

3下2技放幾耐？

666

我只係知道今次個活動有150石
佛心公司

你好似話要抽齊

邊到有講過

2，3秒到

不過要開5下技先疊滿到被動

武器3下紅光，最大化輸出流程開5下技再開武技

之後3下波波加武技loop

所以甲由又然

好耐無聽過甲由呢個term 自從寶劍戀之後 個陣我日日追POST 好睇過啲肥皂劇

馬手E叔叔所言甚是

我好似發現左呢個遊戲既必勝法

點樣必勝

再次一隻都冇
果然棄得啱時候

今次個界面煩到仆街
尤其係依個 兩隻野係到跑黎跑去 跑到眼都花埋

唔洗製作 俾石我就夠

比功課你就得

今次個故事三冠易撚到咁
係咪玩小學生去冒險做主題？

唔怪之得4隻都反撲歸真

有咪拎黎囉

之前個d既三冠唔易咩

南叔勁到一日竟然係個po到出現2次

寶寶呢

…射了

咩

hi抽中未

中風

$#越mk 隻驚就越辣殺

琴日定前日咪貼左圖lo

可唔可以唔好再出小學生

隻驚幾時唔垃圾過?

我250中齊限果期

隻弓都幾勁，都幾好玩，但唔係毁天滅地，可接受

士郎撚完，垃圾無誤

甲由真係做壞哂，太壞了

其實呢4隻係選拔黎

訓唔著

搵浦清傾PROJECT

賭神係最重要時刻打救c社

快d出新pool啦

幾時六週年

早晨

就執 冇六週年

ＲＩＰ

單抽中左隻有鳩輝有冇用

神父

小白 是用黎看門口的

冇，隻角綁手綁腳咁

符文持續時間比其他角少一半，a3又15秒，異常冇效又放入符文

3重綁，如可以一直維持反擊狀態係幾勁

始終都係唔同甲由出到咁撚勁，防消防異常20萬盾，2技出完即閃超快高傷，可防可控

符文又簡單，用埋吸毒輝武連武技都唔洗開

沒有光頭的日子
第一天 陰

新論文縮

1hit最多9.999億

沒有光頭
即係有頭髮

唔係你有頭髮

有無隻弓既論文
想抽 但又好似廢廢地咁

同求

睇左法米通暫定

係咪可以慳返

弓同3周王子邊有咁低

暫定
btw隻新輝邊有咁勁

睇片隻弓勁好撚多

咁你中左未

未

好限定 不抽嗎

到佢出我愛夏個look個陣 再抽

到佢出阿婆個look個陣 再抽

到局長叔又勝個陣 再又勝

這是一個很久很久以前的post

決戰王hell最後一關會唔會易過左少少
用牙伯哈哈哈就完左場

一隻都無 又逼害非洲人

上次3000石中左
但懶得換專武
用3周年男主過

今期個協都幾煩

用永遠組都可以過到

無3周男主
用社長專啦

冇你咁齊角

你地之前又話合埋眼都過到

無呀
變身全部垃圾武器
一把好野都抽唔到

依家好似仲可以換牙伯專武 依家換啦

我等緊綠卷抽中
前排中左支杖
反正變身都唔係常用
慢慢等下

但牙伯常用喎

抽左番黎未用過
反而限劍就有用
但又係無好劍 不過體制已經夠屈

唔怪得之 動畫咁勁

快D用牙伯打hell 爽到核爆

都過左啦
仲打多次做乜

一齊哈哈哈

用其他角打多次囉咁

GAY

係咪有咩誤會

個傻撚塔打到40層都係得12粒石
點升啲stat

隻戒指好似要屬90up好過as60

1粒300 cls..

屬有撚有咩，加得幾萬屬傷

水健叔又勝

無協力 得個塔 送限時5倍書有咩用
不如俾多5粒石我仲好

好悶

一齊打協

when

現在

你打房號我入嚟

你想打咩
我刷緊武器石

求其

你開 我入黎

97868

咁浪費石

不如打天魔算

你開 去個廁所先

20026

無喎

19647

重回房號推po嘅時代
kekeke其實是咪已經收咗皮?

3KE收左皮好耐啦
上年年尾唔知邊個channel開車 幼女圖
之後就俾人封殺左

開本5倍書爽下

歐洲人咁撚rich

岩岩登入活動送架

想當年打咒武至捨得開5倍

抽角都可以收書

想打咒武

83885

咩都得

話說個條友你識唔識
走埋

煩 要搵路 腦殘記唔到路

南叔都玩

你個腦有白貓

佢開左 等一陣

5 sick

我黎

41590

冇人識你

29段

我小薯無人識好正常 入場見佢地太勁走咗

南哥都唔識

想睇蒲巴開live玩白猫

識了

不了 88

個條友跟左我地打左好多場

沒有光頭的日子 第三天 晴

你地要唔要打其他

你開

45606

覺唔覺佢地好光 就黎盲

係咪外挂

快到

咁謙

喂 今晚再打
我地衝LV500

依家個協力討伐有咩要換？
換左石板only

唔似你咁囂

我個次都有thx你架喎

有代溝

溝溝下就無 要唔要溝下

白貓post 竟然有人玩白貓

屌哂你地班白貓玩家

請問大家玩日定台 想DOWN返黎玩

日

喂 陣間1130 o5o

有無睇到我喂你 感覺好似方便d

go fuck urself

白貓post好多chi sin lo

最痴線係光頭佬

做咩咁話我

你係功課達人

唔洗做啦
等緊下個月考試
考埋就畢業 開心 準備失業

喂 有無人
11878

終於搵到無千早弓SOLO RANK既方法

點
打邊個協

等緊人入黎

打城門

要打幾多場先LV500

過一陣先join，睇緊viu

OK

30秒 8萬經一場 5 sick計

btw邊個係城門

水塘嗰個

姐係邊個
講黎聽下 我開

join得

76601

我以為個條友彈左原來仲係到

房號project回歸

㩒錯

54184

95044

矛人

招白貓手足

矛人想同禾玩

ON9至玩白貓

小學雞放暑假嘛

矛人玩白貓了 要執了

我出年就中三

你中三左好多年
btw同我刷未

我用月見拳你千早弓curry me?

講左幾多次 無千早牙

你上次又話有

千早把武就有
刷魔天樓囉

千早都唔係用佢把專刷

鬼唔知你啊媽係女人

死機

你陣間入

37375

矛

聽日先

1007

痴線房號project

hi will前輩

話緊你老

del左驚幾日 咩環境

就執 唔洗down返

好環境 儲石時期

有矛人打協

訓地流入唔入得

有咩要打
突然咁多房號

無 諗住衝29段姐

釘宮又然？

想問下個塔 應該升咩先

技能傷害先 個塔機制係1hit最高打9.9億
通常技能傷升到40-50就爆咗
跟住升普攻傷 最遲升sp
sp去到89之前都係每lv加得5sp 成效太低

又無限點數 升咩先有咩所謂

原來千金係真扎配
配到成個小夏咁

好想重拾白貓

行咗出去就唔好擰返轉頭

原來你放棄左白貓 但無放棄白貓post

有請我wafu同大家講兩句

隻弓係咪有咁勁,明明打決戰仲廢過性女,一百下都疊唔到就狂訓地

乜9黎

你係咪搞緊笑。。。

局長有冇食評

imas新團

我可以陪玩白貓

陪我轉珠ok?

下單牙

S1同s2都係裝飾
開場s3跳射到完場喎

哇 係真唔係 偽女主去到第6

天氣姐弟都有頭十都笑能佐啦

無家姐 唔清楚
但我覺得細佬幾好用

呢隻真係超強完全體黎
下面咁防禦性被動 特性 咁多年黎"每隻角"都係同時得1,2招
唔怕壺
唔怕上禁BUFF
受傷回復盾
S2 3HIT都回HP 仲要唔洗打中/計攻擊傷害%
雙刀之BURST防紅 由巨人出雙刀CC講左幾多年
吸血BUFF
S2開技回避取消

攻擊方面
極燃 最有用既攻擊狀態 亦都係被選中既角先有
通常攻擊傷害爆燈 500%+500%BURST (唔知幾多周年開始 無通常攻擊+300%以上都唔可以叫角
因為最麻煩既怪都一定要靠通常攻擊打爆D西石先打到主體)
極易滿BURST
S1 1億幾
S2 2.5億 X3
BURST 8億
串D講用普攻+BURST都斬死晒D怪

又無動畫看了 唯有努力追白貓動畫

巧長 thx

潮文

ok saved

邊個唔妥局長 姐係唔妥我

好彩有

個mon就黎比佢篤爛

唉唉又勝

哈右叔又勝

個塔真係CLS,血厚到打唔郁,玩鳩人咩

淘寶寶又勝

茶熊艦長真係今次MVP...開完2技企係度就得

升 10lv as, 升10lv 普攻
男主 charge 扑一下都 33 億

龍絆執未

1001

啱啱因爲動畫回坑
點追進度變身使出嘅時候停玩

買個齊top 10既ac輕鬆爆機

矛玩巧耐

你打到後面先明我講乜
隻野幾十億幾十億咁扣,但條血條都係唔會扣

今個pool斬打突魔有齊
抽齊佢就得

上個pool

隻垃圾戒指係咪hey0緊非洲人
屌佢老母抽左10000個章都無as60

有矛時光機

等凱旋

時光機再抽齊多次？

想 唔夠星虹用

洗唔洗咁認真

一粒都要300石
點玩呀

要
費事遲下你地又話邊隻戒好有用 但我又無刷到

唔刷了 垃圾驚

唔巧咁啦 禾伸手

我先係辛守

扮 打協未

我幫你返

隻角加+1000%
要果60%做乜

靠佢搶鬼神

動畫好睇到

我返工就係打白貓

我返工就係讀書

都係你自己返返

有頭髮未

無
係咪諗太多

1009

係 認真JJ

個19塔太農
點刷法有效率啲？

開卷農

寶寶雞開po未

有幾濃？我可唔可以覺得座塔好淡？

死開啦